生存嘅動力

點解有人每日一起身就好精力充沛去返工/返學?
因為佢有另一半
為咗組織將來嘅家庭而努力工作/讀書
冇女/男朋友嘅每日生活都渾渾噩噩
冇哂人生目標咁

真係唔知為乜..

有一樣既想法

無,所有人都起我眼中都只有煩字

樓主幾歲做緊咩工

人總有低潮

問題係自己肯唔肯去改變

與其係到自怨自艾，不如諗下點樣改變自己